我真係好好好鐘意你

我會等你返黎架
你話你想同返ex一齊，如果最後你地都一齊唔到，我唔介意做後備架

你知唔知我好掛住你呀

傻

你地盡情恥笑我啦，我真係放低唔到佢

呀!!!!!!!

辣殺

幫手埋單就有份

我中出完就會比返你 放心

最緊要比返我得架啦

聽日又要見到你啦，但係我真係唔敢面對你，因為我依然好鐘意你，好想你返黎我身邊

樓豬辣殺